有冇人試過買muji棉花糖變成咁？

原本係咁（網上揾圖）

過咗一個星期唔知點解變成咁
（其餘3舊已經食咗）

成粒縮水變到又乾又硬
但個包裝完好無缺
點解會咁

樓主識魔術

試下畀啲AV佢睇

咁奇怪？

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

係咪屋企人食左之後是但放舊廁紙筒入去

笑撚死

我好多年前都試過入面連糖都消失埋得返空氣

變咗化石

雄風無哂

近排天氣乾燥，棉花糖無自燃已經好好彩

佢太dry

之前買咗幾包 放咗半個月變成咁嗰陣仲以為開得冷氣多抽乾唒啲水份

我都試過 真心想知點解

留名等解答

吸咗水氣

擺太耐

吸水師

試過，仲要三舊都未食就變咗樣

仲要好難食

呢排涼咗 凍到9縮

放耐咗就會噉
細個得登買返嚟擺到縮水先食
硬堀堀好撚好咬

下 正常買返黎係缩左水先食

係咪過左期

試過 又未過期 想知點解

變左焦糖

試過。仲要成袋都未開。三包一齊變成咁

好攪笑

有冇放入口食

老左皺皮J

我都試過 可以當硬糖食

有

我都係咁
仲要3舊都變哂咁

我都試過 一開左大包裝袋就要快啲食曬佢

我都係

18區黃藍食店Bot

我都試過

即係成舊都係糖

棉花糖唔係糖仲可以係咩？

我成包未食就收左皮

試過 嗰時仲以為俾屋企人整估

拆左大包裝之後無用防潮珠配保鮮盒嘅後果

d咁嘅嘢都咁貴

故事教訓我 無印棉花糖唔可以擺太耐。

你放咗幾耐呀

最尾有無食

試過
擺咗一陣未食就變到條jj仔咁

我同你一樣 擺太耐未開黎食 點知變成咁
不過無你咁大舊 細過你張相 一半以上

試過

係咪食咗催淚彈，所以咁

拉啦屌你老母

當叮叮糖食個觀感就feel晒

試過 係因為溫差

試過呀 過左期就係咁

我都試過拎返出黎個下勁震驚

試過 照食囉

有 擺咗一個禮拜之後就咁 舊嘢勁甜

有呀 照食 好味道

燒燒佢

多謝你，係街笑左出聲

笑撚咗

試過啊 一潮濕就縮到咁

溶左囉

拉

因為潮濕會結埋一齊
同平時糖擺耐個結做一嚿嚿同一原理

same

試過其他牌子/形狀嘅棉花糖都縮@@

即係連大包裝都封唔實？

擺太耐就會咁 試過得返空氣

試下泵翻漲佢

原來咁多人都試過

12.1 遮打
12.2 廣告界五天罷工

有無人想入黎玩吓bingo

突發!! 連登仔BINGO上線啦

摩擦力強

試過呀我懷疑係太熱變成咁

棉花啩

咁平時muji賣唔出個d咪

雖然佢係密封 但入面無防潮 密封時既空氣都係有濕度
無記錯既話包裝有寫叫你盡快食
呢個情況我都試過一獲
見到原來我只係食空氣加果舊野之後
無再買過

好打耳

潮濕
開完一個禮拜內要食曬
利申中過伏

好想食

有我仲以為擺太耐自動縮水

Same, 仲要諗住留返得閒無聊可以食

屌你高質會員

有 特登試下放耐啲睇下點 就變咗一粒糖咁

試過跌落杯水度直接消失咗

吸左水氣o者，呢隻棉花糖好輕身，就算一放入口都即刻會化哂，何況你食左三舊無啦啦剩番一舊添，仲有番一舊實既糖咪算係咁囉

好彩第三舊都識得食

Cs

試過幾次笑到收唔到聲

唔明

因為呢種膠包裝會疏氣

試過一次 嗰次一拎出黎呆左

笑撚死我

第一張圖 稅入120羊 變hkd45

有 packing問題

潮濕
個牌有寫